有冇人一睇見人哋打呢啲字就想大把大把車落去？

天日
系丫
起邊度
一震先
唎吾唎
吾更拉

岩牙

最後嗰句諗咗好耐先明
而家啲5p進化速度咁快嘅

係丫 禾刀覺

仲有 “呢家” 真係好難聽 唔知咩話嚟

Ching憤青？
小小野就可以激到樓豬紮紮跳

醉懓甘打